點睇中國人普遍將蒙古帝國西征歸納為中國歷史上的功績？

我諗普遍中國人諗法應該同上圖一樣認為蒙古帝國係中國史，
因為元亡之後的朝代都曾在官方承認元朝係正統皇帝王朝，
蒙古帝國從在統一中原開國元朝的一刻，就理應納入為「中國」的一部份。

大陸教科書係將元同其他汗國分開，元係中國歷史，其他汗國唔係

忽必烈去左大都建元之後，哈刺和林搞既忽里勒台大會無請到忽必烈，咁你話蒙古人有無當元係蒙古既一部分？

蒙古得 咁日本都得啦

日本都得咁鄭和既美洲都得喇

奴才FF 做主人
同而家好多華人一樣，包括香港人

神奇支那邏輯

果一刻唔承認，但第二代大元皇帝鐵穆耳時，已經重新承認大元為整個蒙古帝國的宗主地位了。

名姐 一年唔夠又同元朝打起上黎

唔講元朝係咪中國，就算元朝都唔代表成個蒙古帝國

都幾無恥
照咁睇中國都曾經係俄羅斯嘅領土

亡國奴當自己主人

強國logic：一個主人，佢點壞都係你主人

正確睇法唔係應該咁：
元係中國其中一個朝代
元係蒙古帝國其中一個屬國/國家或者蒙古帝國嘅皇帝兼任元朝嘅皇帝
所以蒙古帝國唔係中國其中一個朝代